超粒方唔再經營舊頻道

反而同幾個人合伙做，仲有埋d咩叫人捐錢等等

之前一路睇開超粒方D影評，聽佢講好似香港個D濕9 電影kol鳩吹，把聲又好聽

而加咁樣搞一搞，之後都唔知追唔追落去好

好中意佢 會照睇

劇透撚扮review

咪就係